就算林鄭嘅政策真係利民，唔好忘記呢啲係義士嘅屈辱同性命推動出嚟

唔係義士嘅犧牲，林鄭唔會推出呢啲政策，一定要幫受難義士討回公道

如果你哋受惠於政策而可以上到樓，呢啲都係用血汗淚水建成，唔可以唔記得佢哋，否則你哋唔係人

利民
唔覺

利蝗民?

直接賣公屋啦仆佢個街，問題係D樓個價錢超唔合理
唔係話九成就正啊，唔洗自己比錢咩
供供下業，香港/中國大爆炸，準備去IFC??

“就算”
可能用“假設”比較好

有錢照袋 有褔利照用 街照上

樓主睇左先9up啦

賣公屋益新移民同廢老賺錢呀？

L有利民

惡毒就真

x2

住公屋唔洗受惠啦
月入不足2萬都叫做會加多白表數量

岩岩過左白表上限果d 就真心食屎

利民？！邊忽利呀？

我個topic有“就算”兩隻字
可能用“假設”比較好

利乜Q民
下下求佢做嘢,不如選一個求我地支持佢嘅咪仲好?

現代奴隸制度

正式孤立年青人

傻的嗎，咁大代價換份阿婆都唔執嘅廢紙一本？

回應五大訴求先

“就算...真係”即係“假設現實上冇發生而只係設想嘅事情真係發生了”而唔係依家發生緊
係咪咁多人連睇topic都懶

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

唔洗諗啦 唔搞黑警嘅 派庫房都照出黎呀DLLM